建議以後每次以武制暴嘅時候全部人都一齊叫夠啦夠啦

全部人一齊叫，連制緊暴嘅人都一齊叫，每打一下就叫一下，
夠啦
夠啦
夠啦

個原理同唔好再推一樣，當‘停止’訊號link去繼續時，自然就唔會再停

仲諗住樓豬係阻膠……

支那D公安打鳩人果陣都係大叫"誰動手" "誰動手"

啱㗎，大叫唔好打佢跟住開遮

唔好！停！
唔好！停！
唔好！停！
唔好！停！
唔好！停！
唔好！停！
唔好！停！
唔好！停！
唔好！停！
唔好！停！
唔好！停！
唔好！停！

夠啦夠啦 夠啦夠啦
夠啦夠啦 夠啦夠啦呀
圍住一齊唱

夠喇

食神

唔好推

唔好再推喇
夠喇

班仆街popo都係嗌住“你唔好再反抗”一嘢毆落手足到

好波

香港黑警咪又係一路打一路嗌「唔好反抗」「襲警呀」

夠啦唔好再推

夠啦 唔好推

真係吹大鷄

夠喇
唔好再打喇

唔好 停